其實點分啲古錢幣真假

其實好多人屋企都有幾個古代果啲銅錢，乜乜通寶果種
平時幾蚊都有一粒，咁果啲肯定係仿製

但有啲係老人家留落黎，點先可以知真假同埋可以點賣

利伸：有個祥符通寶 唔知真定假

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈

化驗